v1.1
Cambios:
Renombre: practica4 -> practica5
Edición: practica1/src/ Todos los archivos .cpp -> Autor en la cabecera

v2.0
Cambios practica2:
Edición: Raqueta.cpp & Esfera.cpp -> Añadido movimiento

v2.1
Cambios practica2:
Edición: Esfera.cpp/Esfera.h/Mundo.cpp -> Añadido disminución de la pelota a medida que avanza el juego

v2.2
Fin practica 2

v3.0
Inicio practica 3, logger HECHO, funciona correctamente

v3.1
v3.2
Mejora del logger, practica 3

v3.3
Añadido el bot

v3.4
Juego termina a los 3p, Fin practica 3
